﻿## Texto de preuba:

Al hacer git checkout "nombre de la rama" sirve para navegar entre las ramas. Al cambiar de rama los archivos de la carpeta donde se encuentra el repositorio desaparecen y se intercambian por los de la rama correspondiente
